互sd完J圖後, 下一步係咪出黎搞野

係膠友app上識左一個女仔
傾左兩個星期左右
其間我地都會打下機
佢打機果時好淫, 比人殺死會淫叫, 叫得好好聽
仲會一直同我講咸野
琴日佢一路同我打機, 仲話有粒跳蛋係入面
打緊機既其間佢仲問我係咪好大
打完之後同我講話想睇我隻雀
之後我地就交換相
佢仲話張床濕哂好似個水塘咁
搞到我而家好想屌
兩個星期未屌過

佢意思係有個春袋喺條褲入面

見過樣？等睇著橙褲

求救 個fd比人勒索

J圖冇影樣

無影樣就應該share下

互send完J圖，咁你地邊個大條啲先

Gay post

唔好ff啦樓主

我地唔係裸聊

係咪今日約出黎個隻黎

互sd J圖佢係咪好大條

跟住你應該會收到佢既勒索短訊問你攞錢，唔比就公開你既J圖出嚟。

然後你就好驚唔知點做好，跟手上返嚟連登求救。劇情應該咁上下啦

唔係
另一個黎
呢件36D

真絲冇J

有冇食到